梁振英：今天的我沒有極限

好撚中二病

笑撚死

因為你只有今天

On9無極限

痴撚左線

屌你咪撚影衰cyber formula

一見到個title就忍唔住笑出嚟

好似冇得晉身党中央 寂寞老人咁款

係唔係劍心平字斬個條友

係劍心曉定身術個殺人狂，但對平心斬無印象

無極限咁瘋狂捉係蘋果登全版廣告既公司

越黎越好笑

一把年紀先中二病發

我以為牌王黎

link? 係真唔係？

佢痴Q咗綫

傻左

50幾歲先黎中二

係，用類似催眠術去谷自己

梁振英：今天的我戇鳩無極限

屌你老母原來中二病個中唔係中學個中 係中年個中

退咗休仲要搏表現係辛苦少少

佢退休之後好撚正

唔使勉強都有嘅幽默感

今日無jer毒果既

其實係咪習維尼同佢講左啲野，搞到佢痴左線

佢係唔係傻撚左

講緊自己道德下限

真心唔知佢做乜鳩

做乜係咁同佢擦存在感

新一代9upper

其實佢係唔係同龍蝦講架……

搵唔到 邊到有

即刻諗起

依條友搞乜咁似查b

佢真係好撚得閒

條友開始暴走...係咪壓力太大

共產黨Kol

今日的我鳩嗡無極限就有佢份

痴撚線

樓主fake news?

條友識玩呀
依家開始扮精神病
唔會俾人秋後算帳

知道做癲佬先會多人留意
港獨之父永遠都行得前過人一步

我係咪起第二個平行世界到

過氣小丑過撚咗氣喇 縮返埋啦柒頭

相比下 齊陰係咪算正常

係咪改圖呀

有follow 佢fb 淨係見到佢每日狙擊蘋果 同佢班fans 留言撐佢ja wo

樓主fake news

愚人節快樂

這就是廢老日常生活

689 要等到五一勞動節，佢嗰 schedule 先有活動，仲有成二十幾日等。

佢facebook呢排好撚痴線

愛因斯坦曾經說過，只有兩樣東西可能是沒有極限的，其一是宇宙，其二是梁振英。

單押

都2019年仲有人玩Facebook 寫埋D咁mk嘅status

都證明呢條友近排痴線到講呢句野都有人信

假架

真架 上佢fb仲睇到

大佬你唔好咁痴線啦

睇泥梁振英都係個憤世嫉俗既人喎

一身充滿電鰻

臨老先玩中二病
真係痴撚左線

推到樓主收六c信

痴線好耐冇試過睇post睇到笑到喊

今天的我超越阿修羅

而家無政治立場束縛
其實都幾可愛

689其實幾叻，由初初洗版係咩都唔知，到宜家日日出post 洗番人版

....

真係無極限.....係on9 方面

佢冇講錯
錢就大撚把 住山頂
仔大女大個個外國護照
雖然個腦唔正常 但有權有勢
做撚埋國家領導人
基本面已經冇嘢唔做得

佢仲要唔理身世
CLS 日撚日玩Facebook 睇毒果
諗唔到香港有邊個人free 過佢

報驚

一家人都癡線

仆佢個街佢呢d咪識玩，遲下香港玩完佢最多咪拍拍囉友走人，而家過左海就係神仙，得閒撚下香港人，我地又吹佢唔漲，快活過神仙。

今天我 寒冷裏看報紙過

走donald trump路線有得諗

做乜鳩

睇到r曬頭

樓上咁多版本，係咪有啲咩生成器玩？

689個facebook助理 gj

佢係咪痴左線呀

睇改圖都睇得咁開心,唔識FACT CHECK吓咩

連登

佢真係好小氣

今天的我似是鉛華盡洗

戇鳩無極限

今天的我沒有食飯？

佢個女其實都好似佢。成家人其實都好似鋪緊路入娛樂圈。

不妨可以試下搵王晶

死廢老嚟真係

深夜狂笑嚇親人

佢近排做乜係咁追擊蘋果

痴左線?

笑到停唔到

中二病發作啦

香港人真係唔明咩野叫「非反共／非港獨／非台獨」，
要共產黨從來都只接受「全力擁護愛戴共產黨」依個標準。
講「我唔係反共」唔得架，要講「愛國愛黨，看到國旗，哭～」
依條線以外一切講法／諗法／立場，共產黨都係會鬥鳩佢。

若然未鬥，只係，經費唔夠

fake news 嚟，好失望

巴打開始明白做大灣區人個要點啦～

原來佢咁正

用Condom都話有0.01極限 佢話無極限即係代表...

今晚的我沒有極限

好撚熱血。

今天的我on9到了極限

頭嗰幾個留言算唔算炒車

4月1號過鳩咗啦

好型
港獨之父

題外話問下，查b依加點

搵唔到極限post

dllm

如果唔係點打倒昨天的我

雷神

柒真係無極限

覺得好好笑？

short撚左

前任特首咁戇鳩既

中二病

改得幾好

佢可能睇太多侵嘅post睇到以為自己都可以鳩up

呢排睇左咩動漫嚟

我覺得佢開始行緊陳雲條路線🤣

同萎萎一樣戇撚尻尻咁

on9?

我都係

香港曾經被呢啲on9揸莊，真係好荒謬

好撚尷尬

條友重有幾年就賣咸鴨蛋先中二病發作

改圖都當真仲有7頁, 連登真係收得皮

過多幾年o的圖由Cyber Formula變晒CY Formula

真係改圖!

其實和月伸宏有部分反派人設抄marvel

例如八目無名異擺明抄venom

無限我

睇加旋睇上腦

痴左線

其實佢到底做乜撚事
幾廿歲人返老還童

屌佢到底做咩撚嘢退休退到傻撚咗

點解咁少人理你呢

依個post 完美反映咗連登仔智商

唔求證就一窩蜂留言
平時就讚阿侵話fake news，自己就信到十足
同香港G報D藍絲本質一樣
只係政見唔同

成班on9仔
大大個fb page喺度唔一早求證先
炒撚哂車啦
香港有班咁撚易操控同擺佈既港豬
真係死得

因為60先係中年～

中年發慌係咁啦

假post膠到爆

以為自己咁做
人地落廣告就會好撚驚

幾十歲人都咁撚中二，唔怪得施政離地

ON9無極限

屌 係條街到笑到比人望

佢係咪見到777埋咗刁總堆，可以串到仆街，佢當年就要笑到成隻狗，心理不平衡傻咗？佢狙擊有邊個係爛果賣廣告已經好奇怪

佢係咪傻左呀

呢個POST 咩事

上咗洗腦課程？

連登仔智商沒有下限

打十次飛機來睇下先

到依家都仲炒緊

樓主繼續撚狗

你先傻

點解仲有人覺得會係真

沒極限支持港獨？

會唔會係你on d

笑4 2525

嚴選

咁大件事冇人推上報?

不過睇得出條友好悶
整個港獨稻草人出嚟增加政治本錢
但都係冇得連任特首
宜家得個打飛機政協副主席做

依家折墮到追擊蘋果先至有人記得佢

炒車

連登仔炒車都要上報紙？

無恥無極限

舐共無極限